屯門山景邨新開優品360

今日見佢入貨 勁大個Logo

又多貨

又話咩收皮 呢頭又開一間

難怪嘅 深藍山景

之前每日嗌口號被禁聲

田家柄學生被藍絲恐嚇 都冇人理

香港平行時空之一

去揸碎曬啲零食啦

係檢查有冇過期

大埔新達同粉嶺中心都開新🤭千祈唔好去搞人地

擺明落手足面

厚顏無恥福建人

屯門牛幫襯多啲啦

隔離良景都開咗大大間360
一入門口 360 美心 中移動圍撚住

啱先經過 以為未裝修好 一望原來係360
咁都夠膽開鋪 好野

今日行過見到 圍曬板 無logo

牛牛入去痾吓屎

山景好似係深藍地區，好似係除非唔係。

Push

去賀佢老母啦